[外匯]$100起家 目標$1000

每次投入本金10%-20% 大概連輸五,六次就會爆倉
PF:大約2

暫時

$100留返黎食飯好過啦

有咩strategy

100蚊大戶

想開account copy人地strategy
有冇著數？

想用一舊細錢去試下新既strategy

strategy周街都係
唔洗copy我果個

主要圍繞住PA

如果唔食個飯 可以換到data既話我覺得幾抵

等睇$1000
預計幾耐時間?

冇 都係睇signal做野

巴打用邊間玩？

alpari

$100
我手續費都唔止

$100 就有得trade?

可以試下外匯 冇手續費 得存倉費

ecn account

咩黎？

係玩就玩大D啦

點解?

留明

建議唔好10% 1個trade
你玩兩樣就收皮 應該追求穩定性

依家每日1%
每月大約20%算唔算廢

巴打目標10倍要幾耐
俾我最快要玩幾年先得

手動？

我細數目易做d
但係如果你係大數目好似一百萬咁
每日有1%其實係好勁

係 我strategy好難寫到ea

樓主加油

點解數目大會難做？

巴打有料
你應該都係用手動?

我個人覺得去到大數目已經唔可以用高風險方法黎玩

手，但呢排越做越攰，心理壓力大

點先為之大數目
我睇人地啲倉，大部分都係幾千美金
我依家大概一萬美金，唔知係咪可以一路咁樣落去

巴打加油
當年輸光輸淨之後就入200usd 0.01lots玩
爆左再入200，經過無限次爆倉
到最後200變400，400變4000，直到e加
用100蚊賺50蚊，比用100萬賺20萬強大好多倍，無論心理／技術／意義都係，練成之後跟你一世
到時你想搵幾多個20萬都得

開頭失敗會覺得好沮喪，但用另外一個角度諗，100蚊當個娛樂其實好平，平過你出街消遣
個個投資都諗用幾多本賺幾多錢，但冇人諗過要練成左先可以賺到錢
用100蚊 0.01lot黎練同用100000蚊 10lot黎練其實完全一樣，咁老虎蟹都比100算啦
同埋100 200蚊咁玩，可能玩成個月先有幾蚊上落，係好磨煉意志，冇左蝕大錢賺大錢果種心理負擔之後就可以練到技術
玩200果陣練到ga野多過所以其他途徑

希望巴打成功

利申 失業漢一名

退休定失業

水坑巴

水坑巴

想問用stoch 要點先可以ignore個noise 唔係就咁cross埋就trade 睇佢background做緊d咩？
好迷茫

單用stoch? 好難喎，夾daily weekly 一齊睇啦，同方向先做，唔同就等daily 行多一轉，daily 痴頂痴底唔做如果之前有倉就開始推stop
我macd 加stoch 咁用，基本上冇noise

多謝指點迷津
咁stoch 等到weekly daily 同方向 再加daily macd同方向就應該perfect set up ?

good set up 啦，perfect 應該係weekly macd 都同方向就開重倉賺大錢
同埋weekly stoch 個樣同daily macd 好似，差在stoch 有頂有底，daily macd 去除noise 之後就係stoch 黎，睇慣左就好易上手

咁係唔係應該用weekly stoch or weekly macd 先做指標 再用daily stoch 同macd 不過就差在daily macd 同stoch 要去除noise同weekly 同方向先做
多謝水巴賜教

exact7ly

但係有時weekly cross down要再打埋daily cross down可能weekly已經完左個反彈位

學野

D strategy 點搵
同埋電腦會比Signal你入？

睇你想做幾長線,如果睇weekly黎炒冇咩可能得果一百幾十點,點都預佢行2-4星期,唔會為左幾日倉而入市
賺少左少少就由佢,遲入左都唔會蝕
而且weekly有cross,daily冇可能冇cross,如果要等daily再cross一次其實已經miss左第一次靚價
同埋cross左係confirm左,個價位一定係先過ta少少,新手就咁玩
有經驗就weekly個大trend唔變,daily就cross就入得啦,daily有幾可會各大trend,會的話條ta線會起哂角90度u-turn,雖然真係會發生,但講緊1年都唔知有冇ga突然大崩,大把人陪你輸 怕咩同佢賭

其實會唔會 weekly差小小cross 但daily已經會cross左小小 咁樣算唔算miss左大chance
學到野

你地用咩程式

都會呀
要食盡佢就要有經驗,未CROSS哂就做,死板咁CROSS先做係新手做法

多謝水巴
個setting同一般個d就得？
533 12 33

有trend 先有得玩 最近3個trade，sl:20pips tp:60pips

樓主個倉如何

樓主無視交易規則 心態不正 跌到得番80USD
聽日開始重新上路

原來你係美金100

全default 就ok

學到野

巴打你話痴底唔做
其實都要等埋佢cross完之後個bar出咩先可以判斷到
定係有咩方法預早知道情況 例如support/resistance?

RR幾好
用BB?

就咁睇 應係price drop from BB band + below MA就開short

可能有用stoch

Timeframe: M15, SMA 240, BB 60 2.0

主要做波段，睇H1 MA60做買賣，M15係做入場點，所以轉返就係MA240
首先睇MA240 同MA60決定long/ short
當價格衝過BB band 再入返黎，又或者穿過MA240，就開倉
冇用stoch

想問巴打練既時候係玩intraday trade 定只玩daily timeframe以上?
daily timeframe一年得一,兩個浪 等到頸都長埋

上番$100

巴打 加油！
我都用緊100練緊

上番$140
等待既時間好漫長

mark番低一個咁靚既圖
我因為佢升番少少而比佢震走左
miss晒後面成個跌勢

師兄用咩Program比signal trade

clean chart

冇用program

你地用邊間trade
leverage 幾多

咁點比Signal自己 自己睇住個市？

玩幾多關你撚事咩 個個好似你咁架勢堂？

暫時係
之後想學下language寫個自動提醒既program出黎

我用開alpari 1:500
不過唔會用晒

咁師兄幾點到幾點會睇住個市Trade
想學下野
依家我都試緊用D圖表配合ma去trade